1 Возьмет строку из версии C, так как строка в версии B не изменялась по отношению к исходной версии
2 Возьмет строку из версии C, так как строка в версии B не изменялась по отношению к исходной версии
3 Возьмет строку из версии B, так как оно не изменялось в родительской версии и в версии C
4 Будет мерж-конфликт, так как во всех строки не равны во всех версиях кода
5 Возьмет строку из версии B, так как строка в версии C не изменялась по отношению к исходной версии
6 Будет мерж-конфликт, так как во всех строки не равны во всех версиях кода
7 Будет мерж-конфликт, так как во всех строки не равны во всех версиях кода
8 Будет мерж-конфликт, так как во всех строки не равны во всех версиях кода
9 Возьмет строку из версии B, так как строки во всех версиях равны 
10 Будет мерж-конфликт, так как во всех строки не равны во всех версиях кода
11 Возьмет строку из версии B, так как строки во всех версиях равны
12 Возьмет строку из версии B, так как строки во всех версиях равны
13 Возьмет строку из версии C, так как строка в версии B не изменялась по отношению к исходной версии
14 Возьмет строку из версии B, так как строки во всех версиях равны
15 Будет мерж-конфликт, так как во всех строки не равны во всех версиях кода
16 Возьмет строку из версии C, так как строка в версии B не изменялась по отношению к исходной версии
17 Будет мерж-конфликт, так как во всех строки не равны во всех версиях кода
18 Возьмет строку из версии B, так как строки во всех версиях равны
19 Возьмет строку из версии B, так как строки во всех версиях равны